[警告] 有無人覺得香港係內亂

無就岩啦, 我地一齊睇下之前陳百祥同陳百祥割席既佳景集團(stock code: 703)係11月11號既虧損警告公告講啲乜:
「本集團面臨之經營環境一直艱難且挑戰重重，於本期間錄得本公司擁有人應佔虧損約210,700,000港元，而於此期間，中美貿易糾紛及自二零一九年六月起香港當前的內亂已對本集團業務表現產生重大不利影響。」

香港內亂? 我地再睇埋下面呢段:
「於第三季度，由於中美貿易爭端及香港自二零一九年六月以來的內部騷亂對本集團之業務表現產生重大不利影響，本集團之業績表現不盡人意。於二零一九年十月中旬，由於經營表現惡化，本集團關閉其位於西九龍站之美食廣場，導致第三季度錄得約16,700,000港元的廠房及設備撇銷與減值虧損。」

喔! 明哂啦! 原來做大陸人生意既
唔怪得罵你班暴徒搞到香港內亂啦!
咁其他公司係點樣講香港示威對佢造成既影響架?

<1> 大快活
「截至二零一九年九月三十日止六個月，本集團的收入按年上升4.5%至港幣15.390億元（二零一八年：港幣14.730億元）。毛利率減少至11.3%（二零一八年：13.7%）。本公司股東應佔溢利為港幣5,730萬元（二零一八年：港幣1.007億元）。該溢利，撇除《香港財務報告準則》第16號所帶來的港幣1,380萬元負面影響，約為港幣7,110萬元，減少29.4%。溢利下降主要歸因於: (1)採納《香港財務報告準則》第16號; (2)租金及工資成本持續上升;及(3)市場氣氛偏弱。」

<2> 叙福樓, 公司主席係形容自己淺黃叫人幫襯小店先既黃傑龍
「本集團主要於香港經營餐廳連鎖店及食材銷售。本公司董事會宣佈，由於香港的餐飲業當前商業環境競爭劇烈，本集團決定暫時停止以下餐廳的營運：於沙田新城市廣場一期的「柳氏家」餐廳、於旺角瓊華中心的「牛涮鍋」餐廳及於銅鑼灣世界貿易中心的「牛涮鍋」餐廳，均於二零一九年十月九日生效。」

自己經營不善賴完trade war仲要老屈香港內亂喎, 大家識做啦!
記得報哂上藍色食店到抵制佢啦!
香港: 霸嗎拉麵, 風雲丸, Mad for garlic, K11 Musea 2樓既Food Playground
澳門: 英記餅家, 江戶日本料理, Pepper Lunch, Pacific Coffee

仲有其他於二零一八年十二月三十一日已開設之餐廳╱美食廣場櫃位╱店舖：

推 10/10

推 9/10

推 8/10

推 7/10

推 6/10

推 5/10

推 4/10

推 3/10

推 2/10

觀察名單

推 1/10

垃圾陳百祥，仲想食兩家茶禮！
屌！

食屎啦！

HKFRS (香港財務報告準則) 16 Leasing 真係累死好多公司

唔係內亂, 係內戰. 一班恐怖分子 對付 年青人